有冇巴打6月9會自己一個行?

唔係想約人
純粹好奇

正評︰一個人
負評︰不代表D咩

希望正評會破萬